## `msgid`s in this file come from POT (.pot) files.
##
## Do not add, change, or remove `msgid`s manually here as
## they're tied to the ones in the corresponding POT file
## (with the same domain).
##
## Use `mix gettext.extract --merge` or `mix gettext.merge`
## to merge POT files into PO files.
msgid ""
msgstr ""
"Language: zh_CN\n"

#: lib/kickstarter/web/emails/coherence/user_email.ex:27
msgid "%{site_name} - Confirm your new account"
msgstr "%{site_name} - 确认新账户"

#: lib/kickstarter/web/emails/coherence/user_email.ex:36
msgid "%{site_name} - Invitation to create a new account"
msgstr "%{site_name} - 邀请创建新账户"

#: lib/kickstarter/web/emails/coherence/user_email.ex:18
msgid "%{site_name} - Reset password instructions"
msgstr "%{site_name} - 重置密码指令"

#: lib/kickstarter/web/emails/coherence/user_email.ex:45
msgid "%{site_name} - Unlock Instructions"
msgstr "%{site_name} - 解锁账户指令"

#: lib/kickstarter/web/coherence_messages.ex:24
msgid "Account already confirmed."
msgstr "账户已经确认"

#: lib/kickstarter/web/coherence_messages.ex:25
msgid "Account is not locked."
msgstr "账户并未锁定"

#: lib/kickstarter/web/coherence_messages.ex:26
msgid "Account updated successfully."
msgstr "账户更新成功"

#: lib/kickstarter/web/coherence_messages.ex:29
msgid "Already logged in."
msgstr "已经登录。"

#: lib/kickstarter/web/templates/coherence/registration/show.html.eex:25
msgid "Are you sure?"
msgstr "你确定吗？"

#: lib/kickstarter/web/coherence_messages.ex:31
msgid "Can't find that token"
msgstr "无法找到令牌"

#: lib/kickstarter/web/templates/coherence/confirmation/new.html.eex:15
#: lib/kickstarter/web/templates/coherence/password/edit.html.eex:23
#: lib/kickstarter/web/templates/coherence/password/new.html.eex:15
#: lib/kickstarter/web/templates/coherence/registration/form.html.eex:51
#: lib/kickstarter/web/templates/coherence/session/new.html.eex:28
#: lib/kickstarter/web/templates/coherence/unlock/new.html.eex:19
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: lib/kickstarter/web/templates/coherence/email/password.html.eex:7
msgid "Change my password"
msgstr "修改密码"

#: lib/kickstarter/web/templates/coherence/email/confirmation.html.eex:7
msgid "Confirm my Account"
msgstr "确认账户"

#: lib/kickstarter/web/coherence_messages.ex:32
msgid "Confirmation email sent."
msgstr "确认邮件已发送"

#: lib/kickstarter/web/coherence_messages.ex:33
msgid "Confirmation token expired."
msgstr "确认令牌已过期"

#: lib/kickstarter/web/coherence_messages.ex:34
msgid "Could not find that email address"
msgstr "无法找到Email地址"

#: lib/kickstarter/web/templates/coherence/password/edit.html.eex:3
msgid "Create a New Password"
msgstr "创建新密码"

#: lib/kickstarter/web/templates/coherence/email/invitation.html.eex:7
msgid "Create my Account"
msgstr "创建我的账户"

#: lib/kickstarter/web/templates/coherence/registration/show.html.eex:22
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: lib/kickstarter/web/templates/coherence/registration/show.html.eex:21
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: lib/kickstarter/web/templates/coherence/registration/edit.html.eex:1
msgid "Edit Account"
msgstr "编辑账户"

#: lib/kickstarter/web/templates/coherence/confirmation/new.html.eex:8
#: lib/kickstarter/web/templates/coherence/registration/form.html.eex:24
#: lib/kickstarter/web/templates/coherence/unlock/new.html.eex:6
msgid "Email"
msgstr "Email"

#: lib/kickstarter/web/templates/coherence/registration/show.html.eex:15
msgid "Email:"
msgstr "Email："

#: lib/kickstarter/web/coherence_messages.ex:35
#: lib/kickstarter/web/views/coherence/coherence_view_helpers.ex:12
msgid "Forgot your password?"
msgstr "忘记密码？"

#: lib/kickstarter/web/coherence_messages.ex:36
msgid "HTTP Authentication Required"
msgstr "需要HTTP认证"

#: lib/kickstarter/web/templates/coherence/email/confirmation.html.eex:2
#: lib/kickstarter/web/templates/coherence/email/invitation.html.eex:2
#: lib/kickstarter/web/templates/coherence/email/password.html.eex:2
#: lib/kickstarter/web/templates/coherence/email/unlock.html.eex:2
msgid "Hello %{name}!"
msgstr "你好，%{name}！"

#: lib/kickstarter/web/templates/coherence/email/password.html.eex:10
msgid "If you didn't request this, please ignore this email."
msgstr "如果这不是你主动请求的，请忽略这封邮件。"

#: lib/kickstarter/web/coherence_messages.ex:37
msgid "Incorrect %{login_field} or password."
msgstr "错误的%{login_field}或密码"

#: lib/kickstarter/web/coherence_messages.ex:73
msgid "Invalid %{user_token} error: %{error}"
msgstr "错误的%{user_token} 提示：%{error}"

#: lib/kickstarter/web/coherence_messages.ex:39
msgid "Invalid Invitation. Please contact the site administrator."
msgstr "无效的邀请。请联系网站管理员。"

#: lib/kickstarter/web/coherence_messages.ex:40
msgid "Invalid Request."
msgstr "无效的请求"

#: lib/kickstarter/web/coherence_messages.ex:41
msgid "Invalid confirmation token."
msgstr "无效的确认令牌"

#: lib/kickstarter/web/coherence_messages.ex:42
msgid "Invalid email or password."
msgstr "无效的Email或密码"

#: lib/kickstarter/web/coherence_messages.ex:43
msgid "Invalid invitation token."
msgstr "无效的邀请令牌"

#: lib/kickstarter/web/coherence_messages.ex:44
msgid "Invalid reset token."
msgstr "无效的重置令牌"

#: lib/kickstarter/web/coherence_messages.ex:45
msgid "Invalid unlock token."
msgstr "无效的解锁令牌"

#: lib/kickstarter/web/coherence_messages.ex:46
msgid "Invitation already sent."
msgstr "邀请已经发送。"

#: lib/kickstarter/web/coherence_messages.ex:47
msgid "Invitation sent."
msgstr "邀请发送。"

#: lib/kickstarter/web/coherence_messages.ex:48
#: lib/kickstarter/web/views/coherence/coherence_view_helpers.ex:15
msgid "Invite Someone"
msgstr "邀请某人"

#: lib/kickstarter/web/coherence_messages.ex:77
msgid "Mailer configuration required!"
msgstr "需要配置邮件服务！"

#: lib/kickstarter/web/coherence_messages.ex:49
msgid "Maximum Login attempts exceeded. Your account has been locked."
msgstr "超过最大登录尝试次数。您的帐号被锁定。"

#: lib/kickstarter/web/templates/coherence/registration/form.html.eex:10
msgid "Name"
msgstr "用户名"

#: lib/kickstarter/web/templates/coherence/registration/show.html.eex:4
msgid "Name:"
msgstr "用户名："

#: lib/kickstarter/web/coherence_messages.ex:50
#: lib/kickstarter/web/views/coherence/coherence_view_helpers.ex:14
msgid "Need An Account?"
msgstr "需要创建账户？"

#: lib/kickstarter/web/templates/coherence/registration/form.html.eex:5
msgid "Oops, something went wrong! Please check the errors below."
msgstr "不好意思，出错了！请查看如下错误提示。"

#: lib/kickstarter/web/templates/coherence/password/edit.html.eex:10
#: lib/kickstarter/web/templates/coherence/registration/form.html.eex:38
#: lib/kickstarter/web/templates/coherence/session/new.html.eex:13
#: lib/kickstarter/web/templates/coherence/unlock/new.html.eex:12
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: lib/kickstarter/web/templates/coherence/password/edit.html.eex:16
#: lib/kickstarter/web/templates/coherence/registration/form.html.eex:44
msgid "Password Confirmation"
msgstr "密码确认"

#: lib/kickstarter/web/coherence_messages.ex:52
msgid "Password reset token expired."
msgstr "密码重置令牌已过期。"

#: lib/kickstarter/web/coherence_messages.ex:53
msgid "Password updated successfully."
msgstr "密码更新成功。"

#: lib/kickstarter/web/coherence_messages.ex:54
msgid "Problem confirming user account. Please contact the system administrator."
msgstr "确认用户账户出错。请联系系统管理员。"

#: lib/kickstarter/web/templates/coherence/registration/new.html.eex:4
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: lib/kickstarter/web/templates/coherence/registration/new.html.eex:1
msgid "Register Account"
msgstr "注册账户"

#: lib/kickstarter/web/coherence_messages.ex:55
msgid "Registration created successfully."
msgstr "注册成功！"

#: lib/kickstarter/web/templates/coherence/session/new.html.eex:21
msgid "Remember Me?"
msgstr "记住我？"

#: lib/kickstarter/web/templates/coherence/confirmation/new.html.eex:3
msgid "Resend Confirmation Instructions"
msgstr "重新发送确认指令"

#: lib/kickstarter/web/templates/coherence/confirmation/new.html.eex:14
msgid "Resend Email"
msgstr "重新发送邮件"

#: lib/kickstarter/web/coherence_messages.ex:57
#: lib/kickstarter/web/views/coherence/coherence_view_helpers.ex:16
msgid "Resend confirmation email"
msgstr "重新发送确认邮件"

#: lib/kickstarter/web/templates/coherence/password/new.html.eex:14
msgid "Reset Password"
msgstr "重置密码"

#: lib/kickstarter/web/coherence_messages.ex:58
msgid "Reset email sent. Check your email for a reset link."
msgstr "重置邮件已发送。查看邮件中的重置链接。"

#: lib/kickstarter/web/coherence_messages.ex:59
msgid "Restricted Area"
msgstr "限定区域"

#: lib/kickstarter/web/templates/coherence/unlock/new.html.eex:18
msgid "Send Instructions"
msgstr "发送指令"

#: lib/kickstarter/web/coherence_messages.ex:60
#: lib/kickstarter/web/views/coherence/coherence_view_helpers.ex:13
msgid "Send an unlock email"
msgstr "发送解锁邮件"

#: lib/kickstarter/web/templates/coherence/password/new.html.eex:3
msgid "Send reset password link"
msgstr "发送重置密码链接"

#: lib/kickstarter/web/templates/coherence/registration/show.html.eex:1
msgid "Show account"
msgstr "展示账户"

#: lib/kickstarter/web/coherence_messages.ex:61
#: lib/kickstarter/web/templates/coherence/session/new.html.eex:27
#: lib/kickstarter/web/views/coherence/coherence_view_helpers.ex:17
msgid "Sign In"
msgstr "登录"

#: lib/kickstarter/web/coherence_messages.ex:62
#: lib/kickstarter/web/views/coherence/coherence_view_helpers.ex:18
msgid "Sign Out"
msgstr "登出"

#: lib/kickstarter/web/coherence_messages.ex:63
msgid "Signed in successfully."
msgstr "登录成功。"

#: lib/kickstarter/web/templates/coherence/email/password.html.eex:4
msgid "Someone has requested a link to change your password, and you can do this through the link below."
msgstr "有人请求修改您的密码，您可以通过下面链接进行操作。"

#: lib/kickstarter/web/templates/coherence/email/confirmation.html.eex:9
#: lib/kickstarter/web/templates/coherence/email/invitation.html.eex:9
#: lib/kickstarter/web/templates/coherence/email/unlock.html.eex:9
msgid "Thank you!"
msgstr "谢谢！"

#: lib/kickstarter/web/coherence_messages.ex:64
msgid "Too many failed login attempts. Account has been locked."
msgstr ""

#: lib/kickstarter/web/coherence_messages.ex:65
msgid "Unauthorized IP Address"
msgstr ""

#: lib/kickstarter/web/coherence_messages.ex:66
msgid "Unlock Instructions sent."
msgstr ""

#: lib/kickstarter/web/templates/coherence/email/unlock.html.eex:7
msgid "Unlock my Account"
msgstr ""

#: lib/kickstarter/web/templates/coherence/registration/edit.html.eex:4
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: lib/kickstarter/web/templates/coherence/password/edit.html.eex:22
msgid "Update Password"
msgstr "更新密码"

#: lib/kickstarter/web/coherence_messages.ex:67
msgid "User account confirmed successfully."
msgstr "用户账户成功认证。"

#: lib/kickstarter/web/coherence_messages.ex:68
msgid "User already has an account!"
msgstr "用户已经有一个账户！"

#: lib/kickstarter/web/coherence_messages.ex:75
msgid "You are using an invalid security token for this site! This security\nviolation has been logged.\n"
msgstr ""

#: lib/kickstarter/web/templates/coherence/email/invitation.html.eex:4
msgid "You have been invited to create an Account. Use the link below to create an account."
msgstr ""

#: lib/kickstarter/web/coherence_messages.ex:69
msgid "You must confirm your account before you can login."
msgstr "你需要在登录之前确认账户。"

#: lib/kickstarter/web/templates/coherence/email/unlock.html.eex:4
msgid "You requested unlock instructions for your locked account. Please click the link below to unlock your account."
msgstr ""

#: lib/kickstarter/web/coherence_messages.ex:70
msgid "Your account has been unlocked"
msgstr "你的账户已锁定"

#: lib/kickstarter/web/coherence_messages.ex:71
msgid "Your account is not locked."
msgstr "你的账户未锁定。"

#: lib/kickstarter/web/templates/coherence/email/confirmation.html.eex:4
msgid "Your new account is almost ready. Click the link below to confirm you new account."
msgstr "你的新账户快创建好了。点击下面链接确认新账户。"

#: lib/kickstarter/web/templates/coherence/email/password.html.eex:13
msgid "Your password won't change until you access the link above and create a new one."
msgstr "你的密码不会改变，直到你进入上方链接创建新密码。"

#: lib/kickstarter/web/coherence_messages.ex:27
msgid "already confirmed"
msgstr "已经确认"

#: lib/kickstarter/web/coherence_messages.ex:28
msgid "already locked"
msgstr "已经锁住"

#: lib/kickstarter/web/coherence_messages.ex:30
msgid "can't be blank"
msgstr "不能为空"

#: lib/kickstarter/web/coherence_messages.ex:38
msgid "invalid current password"
msgstr "当前密码无效"

#: lib/kickstarter/web/coherence_messages.ex:51
msgid "not locked"
msgstr "未锁定"

#: lib/kickstarter/web/coherence_messages.ex:56
msgid "required"
msgstr "必须"

#: lib/kickstarter/web/templates/coherence/session/new.html.eex:1
msgid "Login Account"
msgstr "用户登录"
